###############################
Ориентация на местности 
###############################

Мы работаем каждый день над тем, чтобы наш интерфейс был самым дружелюбным и понятным среди всех интерфейсов планеты. Для этого мы:

.. figure:: ../../img/start/common_interface.png
       :scale: 100 %
       :align: center
       :alt: фильтр в сити

#. Используем классическую и самую прозрачную навигацию: на панели навигации крупные логические разделы, которые вы используете для быстрого перехода и выполнения своих задач.

#. В каждом разделе  выделили логические блоки. Доступ к ним – через левое меню, как обычно.

#. На каждой странице выводим хлебные крошки, чтобы вы всегда знали, где находитесь, куда бы вас не закинула работа. Заблудиться невозможно.

#. На каждой страничке оставили для вас вход в документацию, которая составляется трепетно и с любовью к каждому разделу, вы найдёте в ней исчерпывающую информацию.

#. И, конечно, как только у вас появится желание пообщаться с нашей техподдержкой, смело пишите нам. Кнопка Саппорт будет на каждой странице, на том же месте.

**Элементы управления интерфейсом**

Мы применяем передовые технологии, чтобы нашим пользователям было удобно работать. Чаще других в интерфейсе вы столкнетесь с таблицами и фильтрами. 

.. _filter_label:

==================
Работа с фильтрами
==================

Фильтр - это элемент управления содержимым таблиц. Поэтому одиноких фильтров без таблицы вы не найдете. 
Обычно фильтр выглядит вот так:

.. figure:: ../../img/start/filter.png
       :scale: 100 %
       :align: center
       :alt: фильтр в сити

А вот что можно с ним делать:

#. Во-первых, если он вам не нравится, вы можете его скрыть с глаз долой.

#. Если он вам все-таки нравится, с помощью полей можно фильтровать контент по выбранным условиям.

#. Когда вы нажимаете кнопку |filter_button_apply|, то условия фильтра сохраняются и в таблице выводятся только те, которые вы хотите видеть. Действующие условия фильтра, выводятся под большим словом **Фильтр**.

#. Фильтры, которые вы применили, можно удалить по одному, если нажать на крестик рядом с именем условия. 

.. figure:: ../../img/start/filter_mini.png
       :scale: 100 %
       :align: center
       :alt: фильтр в сити - мини версия

#. Если нажать на кнопку |filter_button_remove|, то все условия фильтра сбросятся одновременно.

#. Набор условий, который вам особенно полюбится, можно сохранить. Для этого выберите любимые условия, впишите в поле (6) название фильтра и нажмите .

#. Те комбинации, которые вы сохранили, будут доступны как шаблоны фильтра.

==================
Работа с таблицами
==================

Человеческий мозг легко воспринимает и усваивает информацию в табличном виде. Поэтому в нашем интерфейсе много таблиц. 

.. figure:: ../../img/start/table_full.png
       :scale: 100 %
       :align: center
       :alt: таблица в сити

Чтобы с таблицами было удобно работать, можно использовать настройки:

#. Навигация по многостраничной таблице с помощью стандартных кнопок: на первую страницу, на предыдущую, на следующую, на последнюю.

#. Можно перейти сразу к странице с определенным номером: введите номер и нажмите **Enter**.

#. Кнопка |table_gear| управляет внешним видом таблицы и информацией, которая выводится в таблице.

#. Опция **Компактный** вид таблицы сократит заголовки в шапке до минимума.

#. Сделать таблицу меньше можно, сократив количество строк, которые выводятся одновременно.

#. Вы можете выкинуть из таблицы те столбики, которые для вас бесполезны. 

.. hint:: Выкинуть столбики из таблицы можно с помощью **Drag-n-drop**. Просто перетащите ненужный столбик вниз, удерживая его заголовок. 


.. |filter_button_apply| image:: ../../img/start/filter_apply.png
.. |filter_button_remove| image:: ../../img/start/filter_remove.png
.. |filter_button_save| image:: ../../img/start/filter_save.png
.. |table_gear| image:: ../../img/start/table_gear.png
